[狀元對探花] NBA 2018-19賽季討論區 (3)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :

(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區

Reddit:

Hupu(虎撲):

warren

好

Lma：早知刷多個板

真係開發三分

咪糟

食蕉又中

dklm , 太陽打到成隊湧咁

ariza今日連歐洲步都出埋 小牛成隊d防守廢到

再睇發現一般

09年後
除咗playoff race擺第9個年
第一次睇到感動

咸緊了

未見到呢啲
但都近啦
好撚感動

有冇人知mpj 幾時出到

渠頭想draw foul變走步

太陽暫時幾好觀感

佢打法真係已經好成熟

旭日西昇

holmes 有冇機會出

igor offense
一節6-10三分

未俾Dream撚嘅David Robinson

igor好波

大腸 96-0

排tyson後, 今日應該有嘅
tyson都兩犯, 同埋老野都唔打得耐

其實太陽出年應該可以追下Rozier
咁個陣就再完善

樣又幾型 成個赤木咁

法國呢到D腸迷已經痴Q左線

建議jj 向控球前鋒+防守大鎖進發
進攻慢慢磨練

成個林雪咁

0-1 大腸B隊

我以為我平時j我雀都叫癲

利申有d想睇太陽seed8 金塊seed9
想睇食蕉會點

上個post又話帝王好熱血，而家半場比人反左cup

最欣賞A米係佢有幾個位中矩好撚準
個時罰球線pick and roll
nash roll in, amare pops out, 或者切入
全部都unstoppable

同我定啦柒頭

谷左5 6年

上個post係話雀屎已經輸左波

Steve Nash騎馬射箭

okobo節奏好慢
JJ

發覺西岸今年仲癲過上年，除左灰熊，其他都幾有競爭力

西蘭花

巴打我記得係咪你去過phoenix睇nash榮休

好似真

無隊話係“一定”入唔到PO

有冇聽點解佢轉髮型

jj 慢熱，應該打多一個月先正常返

呢兩隊點j都入唔到住啦

都要交下戲嘅

144p仲以為件42號新仔係Dirk，見到run play咁撚快先發現唔對路

太熱頂唔順

灰熊咪一定

摸自己個頭, 辣親隻手
好on9

唔覺

好難講，認真

個到好似平時都四十幾度

爭下第八都有d可能
起碼唔係上幾年咁

dallas個個邊個來

我雀閪到咁都半場68分

Fake Dirk

我俠42號WHO黎

頭10已經好開心
牛仔會有機d

太陽新教練冇得準備ja 未到季中應該已經撞牆

見到當值同a頓就諗起同時擁有牙ben同mb既76係幾咁痴線

有冇人可以數下Canaan自轉咗幾多次
唔洗下下都轉掛

大腸迷真係太耐冇然過

Warren

好心就咪出ryan

tj

禾輪

台仔覺得似伊榮

Deandre vs deandre
Jordan有11分，好似已經適應左小牛的打法

有佢spacing幾好
第一節佢都tip咗幾個籃板出來

至少佢肯未適應到要佢單打

Kings

冇哂d防守 唔知攪咩

未出doncic, 無咁hype

Wesley Mathews

下年見到佢了 放心

我都buy
太陽今日順je
兩隊啲wide open都把握唔到就feel到未係playoff料

湖人囉
同時有Ingram 同ball

DAJ根本係萬能插

去邊隊第一日已經用得啦

bogdan 未出姐
出返應該會打得好好多
giles mb3都要d 時間適應下

Burger King 麥樂雞

唔係, 我指個個42號

我成認為配daj, klay , Ball 呢類比prime LBJ ，加個得分手二佬，應該鳩打都贏冠軍

應該係maxi kleber

maxi k唔識串 德國仔來

dallas啲防守

明明上年吹到個Dennis simth jr 幾勁幾勁

箭迷懷唔懷念ARIZA

小牛班7頭射親都炸板

吓原來德國仔
又係pf
啱哂俾dirk教

仆你個街場場都100對100😨😨😨😨😨😨😨

係咪又快左

igor有d似mr bean

又嚟上腦籃球
Ayton

JJ

DSJ可唔可以唔打用🐢式打法

T. Thompson, jr smith, deron williams 再加love

我都咁覺得

我以為preseason hea姐

但鼓佬話佢係認真打

會畀教練打死，好似係

大腸今年個陣原來幾勁

嘩, 太陽呢個女MC

咁真係贏左年既

咁又真係贏過冠軍嘅

數據大爆炸

西書連續三年場均大三元吧

根本上年都唔係差，好多場都係爭Oscars

太陽後備都好強，交到貨

大飛用到11個

按照演波都要實力呢個理論
佢今年應該會唔差

Matthews 真係廢到傻

ingles聯盟第一sf?

Off Reb唔俾拖時間有冇影響

Ingles咁鬼勁嘅

又係斷完阿基里

咁節奏係會快左既
但你都要入得架

艾端莎bb 今日d三分咁撚準ga

拓柒出品都係冇雷霆出品咁有質量

好似又進步咗

仲有teodosic
今年lac 個陣容真心夠深度

火箭今日廢佢要證明自己

5射3中算正常發揮？冇睇

logo人既威力

邊度可以睇live

10年前就正常
上年問箭迷最清楚

想睇邊場

邊場
太陽的話你話你係太陽迷即俾link

痴撚線DSJ block Ryno

上年人地都只係最重要個場唔正常啫

ariza

SGA SGA SGA

快艇

Is that a fake video?
Spppppppppaaaaaalsh

見igor咁出人
開始又覺我地係衝緊playoff

箭迷掛住ariza未

垃圾

打過強隊係唔同d

大腸起飛了

刷分仔幾下三分都唔入

係咪扮curry

唔出肥瓜正選火箭就豬波
代表咩

快攻三分都有埋

古怪shimmy

死開啦LBJ

點會掛住

上年屌到狗也不屌

隔離條女more

請問個Finnly-smith 係乜水黎??

booker俾返cannan控得唔得

西岸隊隊都似模似樣

東岸d垃圾不如解散啦

今日插吾皇加左幾多勝個張圖插撚左幾多次

又輸緊

插到出晒水仲繼續插

Dirk > Fake Dirk
DSJ > Fake DSJ
占基利夠哂鬼馬

真

今年西岸係咪應該冇隊TANK

煩過台仔MOD 980

當值咁快foul trouble

大膽講句太陽去東岸會入到playoff

SGA 會係今個draft 最強pg
mark my words

仲有塞 龍 遛馬睇得下嘅...

原本覺得占基利offense好啲
睇落igor

灰熊要睇多兩三場先驗到演技

無睇
Doncic打咩位

Kings 不如trade 走skal啦

UBI究竟落左幾多錢痾滴屎個廣告

grayson allen 傷？

鷹隊直接不演了

重有red dead redemption

Ubisoft=廣告Trailer公司

飲水機

俾NYK單節49分呢D唔駛演技？

ayton 睇落ok 喎

今日見到火輸3分dragic+20

到底發生左咩事

滅火筒

隔離ingles
kings出到yogi, fox, hields咁矮

熱火都會磨到6-8入playoff 既

不過咁玩法真係唔掂

冇 應該

出年rookie有咩好嘢？

尚方寶劍，一出鞘就要見血，費事出

zion

Little

不如親早放走重建啦 成隊最勁係dragic
偏偏佢唔賣座

放佢走大家win win

放佢走.....

返太陽

睇黎今日得兩隊破唔到百分

h barnes返來, dallas應該勁過suns ge

原來walker 今日41分

字裏行間好似太陽已經贏左今場咁

Wall黎架

原來Hezonja 復活

Bridges出都唔出下都幾慘

吓復活到點

正想講
btw 76嘅問題

刷分仔

見佢唔爭出手想佢獨啲

屌BRICK

當值

雀同大飛已經冇乜人睇

仆街，比zion鷹隊

一線鷹迷真係唔知吹幾耐

起碼有Josh smith五成爆炸力

Ariza 勁到

大哥 AYTON
二哥 ARIZA
三哥 TJ
四弟 BOOKER

齊羊+Zion

雀打到屎咁
傾屎如果場場咁打
綠軍最多拎到8號簽

JJ呢

DAJ又高位策應又單打係D咩戰術安排黎

第四年啲def仲係咁

不是兄弟

仲有X日就有得睇
Zion Williamson block柒 Ben Simmons

獨行俠D友個個都打到當自己獨行俠

我獨
太陽都已經唔係勁都仲要輸十幾分

Ariza 唔係火箭打感覺好似放鬆左咁

係咪火箭好大壓力?

之前成日話佢練咗iso但喺大飛冇得咁玩，宜家咪試下咯

DAJ

成班未訓醒咁 on9

證明冇改錯名

今日melo真勁

真，我覺得唔係廢

係成班好似唔知自己做緊乜咁

其實Clippers個正選,低調得黎都幾勁

好似冇練過波咁

刷分仔隻手好似仲有少少傷咁

未係TANK MODE到抽離返
DAJ帶唔到贏波心態

Matthews真係廢啵....

呢條友真係毒瘤嚟 屌佢 好彩佢下年完約

其實都仲係差

當然贏下弱隊無問題

但pb ab 攻力真係麻麻
意粉佬唔穩定，又容易傷
Tobias已經係最好，絕對無問題
Gortat唔值一個正選位啦，後備C佢係唔錯選擇，無咩大問題

屌你老母, JJ咪撚再控球

關你撚事

一開即甩
送完分, 送到中場再甩
on lun 9

贏緊咁多 有咩所謂

吹牙

fu g好波

十分

有無獨行俠link？

一堆冠軍拼圖

ab0 當年係Boston 攻力唔差呀, 好似黎到Clippers進攻唔岩佢打咁

但係PB+AB0 個外線防守夾到應該真係勁

佢留返cannan控
切入咪好好睇睇

雙位數

差個大佬，因為真係一堆二佬工兵
你俾人mb/harden 隊野即刻變強隊
Boston嗰陣蜀中無大將

有啲掛住hea班

唯一核心Brad Stevens

但有靚仔教練

呢班友仔成堆強隊覬覦緊

睇黎Logo人下年要搶個big name

Holy shit GHayward

可愛

做乜

OLD

GOLD

Canaan都真係幾廢下

gay

泡泡龍入到final的話，可愛會唔會走

聽講anta會出LOL配色鞋

要買嚟落club了

Jockey Club?

而家先開季
未肯定

勁到仆街

問卡舅

廢老咁快四犯

緊係去cow女

太多foul trouble，建議suns迷潛一潛先

當值始終都仲係好慢

@夫G

發覺最近都幾多反球隊痴線佬

艾榮JB mccaw Noel 可愛

丁完聖人mode緊

？

佢進攻唔慢wor 係防守d lateral movement

McCaw唔做呢啲嘢點同佢地齊名

呢都冇一件比得JB
玩埋引爆更衣室

驚你唔記得留肚

一切都係由賤種FOJ帶起

A頓已經有比人包夾既待遇

睇完今朝個場邊個再屌JB邊個就係鬼

好少touch俾ayton

佢有實力同佢係更衣室炸彈有咩衝突

小牛冇啦

唔係實力, 係態度

agger 唔通lbj又可以當面屌爆ig ball唔生性

打法好成熟
好丁

佢慢係慢係節奏動作速率個D
基本上係適應多過能力問題

tj jj cannan都獨食

有咩咪當住兩條垃圾狀元面講 同記者講做乜

doncic

你唔排除一年後, LBJ都係咁屌

Ariza

4夾

Ayton:無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

ayton屈機的。。。

當你想走又走唔到, 就要take next level

lbj就算屌 都唔會好似jb咁肉酸

利申 詹狗hater

可唔可以同有冇問題係兩個問題
吾皇可唔可以？可以
但有冇問題？睇你立場囉
但我只會講JB呢種咁將球隊矛盾公開化係好撚劣下

搞爆人個更衣室 逼球隊賤賣自己？
咁算唔算好有態度好熱血

追返

我獨

輸波了，又俾g.hill燈死

我要睇絕殺

準備反反cup了

LBJ即情係場上鏡頭前兜口兜面屌喎

近既上年屌助教
遠小小K love and遞手give me five食檸檬再俾佢屌2句
遠既屌KI, KI無反應

有冇機會輸曬

你估無當住兩條垃圾狀元面講咩
player meeting都幾次啦, 個矛盾咁耐
你覺得佢有冇態度熱唔熱血都唔係重點
重點係你想佢可以點做

提咗

你地又要諗下, 屌到咁大鑊

佢今日都係用盡100%力

但係個2條俾人DIU既後生仔, 打得無火, HEA下HEA下咁

場上屌球員有乜問題

打緊比賽喎清

你話場上唔屌更衣室唔屌，對住記者鬧佢地咁就仆街啦

場上有鏡頭球員都唔想

屌冇問題架
公開化問題將佢放哂出黎俾D報紙佬仲係冇問題？
老派球星就會公開化更衣室內鬥架咩

clippers cupped

我豆

屌

原來係你

第一場就俾agg撚到6犯真心有啲過份

Tyson nba app張相成個胡師父咁

講真老屎忽不滿後生既情況隊隊都有架啦
係得佢先會咁肉酸 上次公牛又係咁今次又係咁

fyi
依單比人cut左前面
Love唔係同foj give me five

老啦

boban一個撚你狗

係唔係又傷

四弟勁撚到

書生救世

屌
驚閪
淨係用影響力都夠做最強籃球員啦

我覺得JB作為一個球員有問題

但作為一個人佢無問題，就係咁

仲嬲緊

定啦柒頭

我只能講一句, 睇完今日場波, 個兩條仆街仔真係唔屌唔鬆化

反而我最好奇, 佢咁急去,係唔係真係DIU左城城條女

啱啱都咁講

夫子中午餐飯有著落了

JJ同ayton preseason啲chemistry好似無哂

上jb反cup
然後佢地兩個倒水
刺撚都覺佢地on9

個兩條垃圾照睇就無得救 就算有 應該都唔係呢個方法 而家佢仲幫自己加埋個更衣室煩膠既臭朵 我地睇可能仲會覺得佢有態度 但GM第時簽佢個陣一定唔會覺得係優點

真核

四阿哥

布克今天太牛逼了

硬係覺得doncic會bust
好似有樣野係好突出咁

冇*

屌又係佢

JB根本就唔識做領袖
似MJ個樣但真係一D都學唔撚到野

下體？

特別鈍算唔算

書生屈機到

決定唔迷見頂了

靚仔

太陽起飛

佢比我感覺食左豬油膏咁打波

書生

完全係輸俾boban一個

嘩 屌你booker

MJ撚有教過佢野咩

食咗藥？

今日打得好差

而家Parson都霉到癲啦

白人係咁
冇計

係

上哂身,玩完

Parson都霉

booker jj a頓
太陽三巨頭

都係想屌下太陽啲switch
下下唔switch, 搞到ayton paint area衝去三分線
又哂體力

書生有D當年得分手既味道

要減重先

講緊籃球事業

聖人都有錯，佢舊年連jr 都冇屌已經知佢最近升左上聖人mode 了

佢d節奏好快比人拆到 唔練快d都好難打到歐洲時期咁順

人工高

齊羊>當值

可惜手短冇防

慢其實冇太大問題
節奏掌握得到就得

e. g. 賤種34，Hedo

當年jordan 都DIU John paxson 同 steve kerr 屌到成材

Steve Kerr仲俾佢屌到要隻抽

偏偏呢2條後生仔, Diu極都唔醒

話曬七十分，唔係你想刷就刷到

4節 JJ

講咩籃球事業啫
你打得幾好波先有佢人生咁成功

cls 今日大腸三分發癲

係 就黎比車車死升埋上神台添

Igor

唔打喇

鳩嚟都隊史得分王，城城點解要聽佢枝笛
見頂就。。。

係啊，人工高有球權

好好啦喎

屌你igor型到

起晒機

空撚到任射

Jordan打爆成個league，講野點都有牙力啲

聽日你就可以睇佢carry 潮人

8分

屌下水就有人工收
我都想做

尾兩個play
Anderson Ariza

咁慢 但進攻又冇咩手段嘅話好快被淘汰

任射都on9

打交？

見頂想進步都進步唔到
基本功太差了

得分手當年又好有防未夠用得啦
佢應該有能力做到進攻冇死角
但組織喇喎
就要睇下喇

小牛自己就玩鳩射 笑死

3分雨

睇佢比Rapper屌死

發覺Doncic 好鐘意crossover一下 然後step back pull up 3 再air ball

今次真係書人唔輸陣啦

人型多女又有錢=高富帥
人生贏家

邊個頭先笑JJ

太陽好似好好J咁

me不嬲jj fan屎

MJ係JB你覺得STEVE KERR會有機會射絕殺咩

都係marketing問題
espn講法類似係
佢自己都知自己麻煩, 你寧願求其入隊之後啲隊之後先知你個人係咁
定你一早put on table, 你要我, 就係要埋我talent加mentality

對住佢真係無野好講, 身型幾年都keep到一樣

尋日睇Tatum , 一個夏天都已經睇到大隻左

迷髮型唔迷人
而家不了

Dsj 上曬腦 Matthews 個啲幾次一做完個pick就9射左佢

你問下吾皇想唔想要佢個樣
唔想要個樣都想要把頭髮啦
呢D野NBA球員有幾個有

睇佢歐洲highlight已經發現

唔夠快過人 進攻好依賴stepback

btw冇睇

奪命書生一波入咗幾多分

身型都算

技術冇進步就真

射波仲係差 控球仲係廢

大橋

都唔知咁出來做咩

文件河用Boban 仲多過波波

但我覺得Hayward 靚仔過parson

doncic都係 正選all shit

頭三節16分，完場35分

比書生一個ko

証明佢暑假唔知做過乜

我
咪撚控球
spot up, 防守都好J

夫子食晏未

好似5投5中19分
Q4

Trae Young生涯廢極都應該係個唔錯嘅得分手
All star candidates就一定係
Doncic真係好似冇樣野係特別出色 太慢加射波唔穩定真係大劑

淨係白人都夠殺啦

佢撚做到得分啊
今日鐵到西咁啊
做組織PG就有機

感動嘅係あton 6ast

齊羊你肯定？
佢一bust就=Jimmer Fxxxxx

當值射唔順但你見佢key住個波個攻勢都叫正常啲 dsj key住個波成日控到自己個節奏都亂埋然後傳炸彈

對dallas先咁
人人6,7 ast
下場denver, 希望ayton多touch啲, 食住jokic啲廢防守

啱啱j到休克

第四節 100%

敏捷高咁多點會變廢笛
下限加強版rookie河仔

由追到4分開始自己瘋狂入波

身體質素唔算好
傷一傷就有debuff架啦

如果想三分 為甚麼需要等
每日傳波俾書生 叫路卡當值含

Young控場同進攻手段應該多過Jimmer嘅
果時Jimmer係帝王都冇咩發揮空間
越打越頹
Young起碼無限球權咁濟比佢磨練成季

加強版仲要係rookie既河仔

大飛隻博班屈到爆炸

o ooo ooo 四阿哥威過人

睇埋場波先

籃波本質就係屈身高遊戲

如真如假 如打飛機可j自己

如果佢生於60年代NBA時期
根本就會去到張伯倫果啲level

算把啦，佢夠氣先算啦

有無呀

gary harris=most underrated player

往返跑應該跑斷氣
同埋當年嘅波鞋同賽後保養科技

我係唔係認真咗

唔係ingles咩

Clippers呢幾球

腸迷有得J好J
過多兩場就性虐特大腸朕很殘暴

真心講 ingles開始多咗人討論

harris真係好少人講 佢防未守真係好好

打波好醒 好efficent 啲走位好靚

射唔起都會交到課 harris>murray

FOJ聽日就斷腳啦
隻死閹人猩猩邊撚到性虐待到人

屌你老味我2k有6張Gary Harris賣唔出

但又唔見刺點用佢

大飛換咩人最後都係膠

nba利記

想問下快艇歐洲佬咩環境

respeck to 25 ok?

刺叫打起咗佢啦 係之後pistons唔知做咩

都唔係
個時td重係到先冇出佢

同埋本身佢自己都想留刺
係pop叫佢死出去攞高人工 唔好留係馬刺血汗工廠

防守廢 手感飄忽 冇得出

同埋艇好多g: sga pb ab0 lou

下場放下水ok?

Barton仲多人講過harris
但我撐harris

Doncic

仲要玻璃人

1號位冇咩人

我以為佢係傷添

唔用就放佢走啦

30歲了

canaan+2nd rd pick

今年艇係點, tank定playoff
下年點都簽到下啲大名

艇仲有小剛

應該上年咁 打到就打 反正靠fa

高pick當bonus

潛艇

#TimeToRise

個個都係我bb

Doc

下年pb完約, 同埋重要食意粉佬22M
T harris唔知幾多M呢

畢拿本來想炒左佢架啦

harris好過barton

Tobias有無5年8000萬呢

過啦我覺得起碼22-3M一年

點會呢手仔都拍埋

叫做得一份約 好有彈性
btw t.harris下年去雀

一世人兩兄弟 拍定手先

笑到傻左
金塊啲後備睇到呆哂

By td
TD:佢未黎馬刺個時都知佢好高 但都估唔撚到重高過我

Lavine 依家好似仲有睇頭過見頂

打完湧潮先提啦

preseason大炒咗勇

上年先帶公牛返去屌打木狼三巨

提有咩問題
隔離岸未起飛都講定#TrustTheProcess

起碼冇打得咁hea,有時仲有靚樽睇

一世人兩兄弟 屌同一條女

火箭防守

Lin, first Regular season full game in 555 days

城城澄清咗係假啦

留係鷹不如抖下

屌正評
今年full season 健健康康

要做攝政鷹王

DSJ同Doncic今場都幾柒

坐穿板凳

連大腸都贏唔到
玩撚完

最尾幾分鐘直頭比booker當教學賽敢打

dsj第二年都仲係咁真係估唔到…

講個笑話，有人岩岩max後既第一場
連兩節既上場時間都無就foul out左

Kawhi 進攻都係頂級

我刺 輕鬆贏木狼 JB喎 雙狀元喎 走啦

痴線pelicans勁撚到 打完playoffs之後球隊個信心同默契都提升左 個精神面貌令我諗起1516年勇士 好惜rondo走左
但係randle又同davis幾夾

行者

刷多季數據R大約la

Booker > harden

無諗過davis夾mirotic好過夾老表咁多

不過打木牛都咁
之後打rapper應該俾佢rape

希望何年希今年生生性性唔好上腦就得

davis可以打返C, mirotic三分拉spacing
不過我原本仲以為正選係randle/davis

老表太慢打唔到快攻 走位都冇 結果黎講好*呀位 mirotic 三分穩定又肯走位所以同球隊比較夾

表妹搞到塞車
有個三分手出黎拉space比ad打哂仲好
而家randle有埋三分都控波
仲大大提升ad 仲有蓮花頭頂rondo

打得有幾辛苦呀 睇住黎食喎

好想買件書人著

佢個頭其實乜撚野黎，，，

反光物料, 等於撞左車著反光夜一樣咁用

力架咁黑撚睇到咩

所以咪靠個頭既反光物料

諗起Pokémon個隻野

火箭都輸真係估唔到 本身仲預水鳥今年會弱好多 得分手又出師不利

吹緊牙lue

Lma 41min
Ddr 38min
開幕戰都要咁高分鐘數嘅
然後贏4分
我睇唔到有幾睇住黎食

仲打得好過係刺

個時係刺都出唔到咁耐啦
前有td同lma
都未到佢

今季第一個Triple-Double 竟然係佢

笑死. 跳都唔洗跳就放到籃

企係度入樽, 感覺比以前個個Muresan 更誇張

桃朋二世

盧俊義活捉史文恭

好似仲扯壞咗個籃框

好撚sad

00:49 個婆婆見到oden咁高問佢係咪打籃球

oden話: I used to

個心痛左一下

癲L線

明日之星變咗路人甲

拉開既時候留力輕鬆hea打 被木狼追近果陣先給力拉開差距 唔一定要大炒先叫睇住黎食既

btw咩叫開幕戰都要咁高分鐘數

波波lue化

想問下oden套打法夾唔夾nba現今既打法？

剌班二隊 三隊質素 邊敢出

第一場都要40分鐘嘅
Agg一傷就tank得

i mean佢係咪唔尊重開幕戰

寧願tank 1年出年輪椅回家再沖po
Ddr lma兩個核心仲有約係到 唔驚走左去

ddr lma zion williamson

走返馬刺舊路

唔好要pop last tank啦

Pop 教下任奧運
似教埋19-20season先退（我估）

比佢企到喺進攻有理區 除非佢炒 否則都入硬咁濟

最後不拿得番四十幾秒個陣一野追平＝睇住黎食

馬刺當年留唔到佢好可惜 留係馬刺比波波練下可以變第二個姚明

留唔到 同 唔留 差好遠啵，留唔到應該係講緊J.Simmons

其實boban唔係對邊隊都用得 係雞塊冇得揀 打宇宙湧7箭實比人撚到扭傷

本身佢想留
活塞個價高佢都唔簽
然後pop屌9佢仔細老婆嫩就去攞大約
所以走

屌鬼唔知除非炒 唔係一定入咩

係留唔到 活塞出長約比佢 佢本身想咬老底留係刺 比波波屌佢叫佢去拎錢
馬刺大家庭精神真係冇其他隊學到

FG Report 出左新既各位置top 10

Top 10 pg
Curry
Wb
Cp3
Lillard
KaiV
Wall
Lowry
Walker
Ben
Conley

Top 10 sg
Harden
Klay
Derozan
Oladipo
Booker
咪嘈
Beal
CJ
Holiday
Harris

Top 10 sf
Lebron
KD
Leonard
butler
PG
Middleton
Tatum
Ingram
Otto
Hayward

Top 10 pf
字母
LMA
Green
Love
芬妹
Tobias
Gordon
芬蘭司機
Randle
Millsap

Top 10 C
AD
MB
Gobert
Jokic
Kat
Drummond
Horford
Capela
Adams
DAJ

都算中肯

字母當pf呀

已經冇左表弟

tatum

牙龜勁過CP3？

表弟傷左邊有板睇

今季上季黎講
毫無疑問啦下話

當然#0一定係Derrick Rose

Hayward 都有啦

Hayward嗰個無後遺症，點同

屌你rose

除咗ingram無咩唔同意
聽日湖巫開埋季先排啦

OK

FG Report繼續為大家緊貼報導

FOJ聽日就斷腳收山

It has been confirmed Carmelo Anthony will come off the bench in the Rockets season opener tonight. That means that his streak of 1054 consecutive starts, 2nd longest in NBA history behind Patrick Ewing, will come to an end.

CP3 893
KD 772

今年咁柒就咪再講咩大家庭

波縮咁貴黎緊至少打多四年正選

好似d飛機名咁

Porzingis 幾時先好返

西蘭花無左西蘭花頭，仲應唔應該繼續叫佢西蘭花?

你最後笠水，咁仲應唔應該叫你野獸

世清二世

Anthony Davis希望成為如LeBron一樣具有統治力的球員

早前Anthony Davis接受ESPN訪問時曾表示，他希望自己能夠成為如LeBron James一樣具有統治力的球員。

「當你看到LeBron，每年你都會知道他將會變得更好。只要有他在，球隊是很有機會取得總冠軍。因此，我希望能夠成為像他一樣的人，每年都具有如此統治力。是每一年，不是隔年，不是往後幾年。如果這真的成真，我們就能嬴得比賽，嬴得總冠軍，而我就能成為最具統治力的球員。」

「我想成為最好的球員，我想打入季後賽，我想人們能夠討論我是MVP的一員。我不想人們對AD這個人，有這麼多的質疑。」

來源：

去東岸

下季先出啦
今季tank到盡

Expected to be out until at least Dec 25

Shaquille O'Neal 於 instagram 上發怖這張照片並問道：「誰能擊敗這個先發五人陣容？還有，是的 Kareem Abdul-Jabbar 於這陣容是出任大前鋒的位置。 」

你們覺得呢？

相片：Shaquille O'Neal

Robert Sacre
Josh Smith
Hoodie Melo
Brian Scalabrine
Austin Rivers

輸少過58當贏

咪一樣大炒鷹

痴撚線五個都同位置前三人

有埋占士打撚咩

Shaq有撚前三咩

Bill Jabbar 張伯倫

KAT 今日做咩22分鐘6犯

發覺好多印象流當左當年pacers 打heat 係pg carry 全隊溜馬

我諗講個d，13 14都唔知小學畢業未

個時妙麗好勁下

13-14 po Granger都冇打

屌你老味，呢到連登呀

禾蛹笑而不語

妙麗12年最後啦
之後已經係PG帶隊

最估唔到籃零王咁快收左皮

當年籃零王成日20+10 撚bosh

佢除左撚龍王之外其他⋯⋯

改左防守規則+自己又無進步
收皮都好正常

Block柒Melo

Kawhi今場好好J喎

但跌到咁都係好誇張

The New York Knicks kicked off the 2018-19 season against the Atlanta Hawks on Wednesday night at Madison Square Garden.

While the Knicks were 0/9 to start the game, a fan was 1/1 after sinking a shot from half-court for a $10,000 prize.

廢咯

同埋個年之後D人已經識用D高射炮黎玩佢，條友運動能力差，出左去就跑唔返入底補防，佢進攻又無料到

但籃零王真心好恐怖

賤種foj zip鳩妙麗腳

以前啲mid range唔差

randle仲可以令到後備火力提升

阿牛鳩衝入去幫ad開路真係可能仲夾

都係麻麻嫁咋
佢進攻淨係恰到熱火班矮仔

過2日佢上腦就唔係咁講

個時pacers 似係玩團隊配合 多過一人球隊
成隊都好平均

佢都無選擇

怕咩 反正playoff都唔會見到鵝嫁啦

好難講wor,我覺得鵝打入playoff機會都唔細

on9 上年屌打上位拓荒 之後打勇都叫贏到一場

如果ad 唔傷都ok 既

AD=廢鳩剋星

覺唔覺公海既nba topic 次次都好癲

少煮8分5助

網最後一擊唔比少煮射

但有一半係印象流/highlight 球迷

Allen block on Griffin

點止一半

上年咁都叫剋星

精靈有無機會攞6oy?

Keep 到出場率先

nop唔難打，好大機first win

Jabari 啦

好似preseason都係剩係屌打金塊

其實PG真係冇你地講到咁差嘛 當然你話佢頂級就絕對未到 同JB Damian derozan一個檔次啦 佢不嬲都唔係超級射手 係擅長運用身體素質得分同完成防守既球員 各方面都好平均 佢drop係因為戰術同打法問題姐（都可能係斷腳後焗轉啦）會唔會回彈好睇癗點定佢位 如果好似上年咁好難有作為

依度邊有人講佢差

公海啲人通常印象流/偏見/先入為主，一係就見到個樓豬講嘢好似make sense就會跟住附和

其實都唔淨係玩具台係咁，因為呢個壇好多冇乜獨立思考嘅人
有時自己有自己嘅諗法就得，唔使太上心

簽咩人佢又話唔到事，睇餸食飯姐

平均年齡都未夠18

mb

fuck me

Fuck me勁到

勁過木狼個見頂先

斷過野 嘅lavine都勁過你呀辣殺

認同

Mb 4分鐘12分
點做到

牙豬

Bust左啦

佢同城城都係198 13pick+狀元

見到啲狀元 變bust
都幾心up

鬥hot

同大腸一樣

我ben與我zach

屌你閪牛角位空撚曬都唔試下射

公牛全隊hot到

牛連入十三球 痴線

繼續咁樣落去第一節50:50

富

進攻籃球

Bust

手感大戰

parker真是來鳩射的

d league 是但搵件都勁過佢

富仔做乜事

佢係咁來回跑 波皮都摸唔到

燈

9號係咪以為自己大佬？

牙豬加油呀

preseason好多球評都讚條自信仔

又一個busted first pick

係咪狀元榜眼點都bust 一個？係既話好彩隻豬頂左波個bust quota

根本穩豬去打off ball就係癡線

豬閪富射波準嘛

根本就唔應該pick佢 仲要送pick

我又唔明點解連身體質素都冇埋

應該係信心唔夠姐

我記得富仔好似有心理病？

就算佢無傷 都唔明76可以點用佢

點會啊 佢本身就係off ball同持球都打得

心病>all

無傷咪有一個穩定嘅單打位同埋clutch game

pick譚仔就perfect，不過譚仔可能就唔會變到宜家咁勁

唔係啊 我睇佢ig 見佢成日鼓勵自己

好撚sad 最鐘意豬仔

病閪霸住個波黎玩

易普症啊

大學應該無打過off ball

搵到記錯左 係YIPS

問題凈係要佢做off ball shooter不如留意粉啦..射宜家又唔係穩，三分更加。cut in佢又同牙ben塞嗮個底所以好難打，咁其實真係放bench帶下會對佢好啲吧？

懷疑見頂都有

話屌見到好撚驚

我覺得要佢打係因為佢有呢個能力
但係而家。。。

見到jabari有啲bust bust 地
好心up

Fultz bust 左送黎湖人得唔得

jabari都叫做傷病累事 見頂真係抵屌

根本牙ben射唔出的話，佢喺出面就拉唔到space，變相其他人就好難打off ball。豬啲射術仲要唔係好似jj咁。所以ben打到入去做分波，但豬要cut in嘅話，ben又塞住咗，仲要有個mb長期打底。所以上一場咪變咗拉mb出去咯，搞到隊波怪怪咁

其實而家先啱啱開季 慢慢比時間佢練返射波囉。。。

養生打到50歲仲要max，人生贏家

又話練左15萬次

未大傷兩次前都見到實力同潛力

Lavine波都拍唔撚掂

甩手姐 唔好咁

好似開始有啲攰

豬仔

願意用愛隊爵士輸一場黎換呀豬一點點自信心

條友仲廢過波

閪塞住
集撚樣無波=企出面等拎返／等cut in架喎

fultz進攻唔知想點咁 見佢拎親波好迷惘

好明顯水貨

81-1我都接受到嘅

TNT又拎病閪數據同佢比

分身

願意用公鹿每一場勝利換取Jabari 每1%命中率

口臭啲講句，我覺得佢仲係打starter嘅話，除非病閪傷咗，唔係佢都係幾難打起

以為76會當okc練James 咁練

今年點解地板會有廣告

？？

話時話

又話kris Dunn 復活

又傷左？

占士夏頓

lavine真係好有星味

生左仔

靚仔 射波夠柔

唯一係防守差

心態好

睇到佢係有練波個d球員

今年公牛目標係唔係Zion?

唔似見頂

咁走步法都唔吹

Zion Williamson 定rj barret 好啲？

不如試下放ben去打pf，豬打pg啦。不過brown應該唔會咁搞

可惜2k一直唔更新佢個樣
成個on9仔咁唔想用

點解鳩猴冇出？

唔係話傷咩

件payne打波真係好鬼似係香港街場d矮仔, 彈下彈下唔知做乜咁

睇黎要快d買parker波3

其實76人不如trade fultz

換個射手仲好

Ben閪真係唔撚射3分個播
Parker真係件垃圾黎個播又

要唔要mills

17:0 RUN

fultz單換lavine ok?

17-0 run

無左derozan，lowry同空氣拍手

垃圾兄弟

垃圾刺買件lowery波衫俾ddr打底啦

想喊...真兄弟

用mills 換埋lowery啦

背影像失戀

咁有錢 日日飛去搵ddr都得啦

打sg著8號已經值得支持

仲有13pick

三節巫

又刷到 放lavinebb出來曼巴精神啦

大炒到

病閪咁快就大三元

轉台, 本來想支持下parker, 點知場波廢成咁

病閪唔傳比豬閪豬，驚少個ast

屌公牛學界水平都不如

大三元賓

Covington返生？

係我眼花定係simmons呢幾個play 好似走左步先傳走個波

心戰緊

又刷到三雙

To fu g
你迷個件垃圾黎架

no la
垃圾嚟

好仆街

我知架
咁可以點

BEN：唔好意思今年我要拎埋mip

76東冠重要拼圖
shamet > 富

豬閪入3分

sick ball

撞板負碌唔計

真心希望佢打得番起, 係76人負左佢

病閪啲傳波好似有加乘咁

傳親佢都助攻加一

後生可畏版意粉

放閪去pf佢咪有機會咯

但講真個FORM唔得

第四節比牙豬打哂啦
都大炒成咁

佢賽前講好左幫佢刷到助攻既每球一皮

季初吹到佢射波姿勢改到成個curryr咁

saric

有閪分別咩講真

你係咪覺得依加NBA仲係PG一定做PG野咁

真係撞到咁

時間錯開咪得囉

閪條pk射3分唔入都好呀
真係唔撚射

好通透

十分美紫章

而家d三雙真係冇哂價值 郁d就擦到

改好左聽過 curry真係第一次聽
況且curry個form我麻麻

依家D助攻易擦過以前

玩左兩集先發現原來係十美分

正式宣佈fultz係 bust

可能係以前d 人廢刷唔到呢

因為pace，三雙易拎左係事實

但真係咁易刷到?

係學手感個種
只係慢版同唔準啫

高佬控衛真係屈既

btw上年富都刷到

屌係喎

trash

公牛守fultz好似守d內線咁
fultz企3分線 d人企後2步

Dimes

當年吾皇都有過咁既待遇
佢SEASONS就有就知佢幾勁

街場戰術 放射唔放剷

可能怕錯開的話上jj又會變翻放題防守掛

唔關事

成場公牛都放所有人射3

閪、mb、roco都執開屎架啦

80年代籃球戰術

中距都唔射點會射3分

不了

冇記錯以前啲助攻係接波球員要直接出手，唔可以起動，咁先計助攻。宜家好似松咗

wade好似仲fit過早2年

公牛根本乜都放 準備衝擊zion

仲要睇多81場西波....

Respect湖人fans

咁full court pass 再兩步上籃咪唔計

三件病友成日執屎又要攰到五勞七傷啦
再者咁打咪又係被波士頓屈

依家接左波搞一大輪都仲計助攻

fiba咪係 但商業nba

琴日kat比jb個球都計

唔記得啊.....淨係記得改之前係嚴好多

睇熱火算

落波先計起動

12-0

又係冇獎競猜嘅時候
究竟潮人正選季中會剩低幾個人

係
一間好似ROSE咁收皮就唔好

又做唔到NO 1 Player

好似直接上,無拍波兩步上就計

唔肯定, 等高手指教

無得睇想問

我牆同我河打成點

嘩
豬閪比你地燈到真係curry上身

小氣到

全場起哄

你河爭D自己拍波turnover, 好彩隊友幫佢執到個波

你牆幾fit, 同jeff green好似幾夾

好易刷到，睇wb就知

富入球波d觀眾開心到好似d特殊兒童入波咁款

其實係咪更打擊佢自信

上年A Ingram 都係咁

呢個形容真係無得頂

俾啲鼓勵佢

個sherman有無miss過？

nigga好難講

屌我發覺lavinebb守邊個就邊個入波 明明個球已經算守得好 幫手double team變相令對面有加成

上場miss晒 第一節air左兩球 然後好似入晒

其實josh richardson都唔錯
唔明點解肥T唔肯換 要咁大貪

因為未打過公牛

一開始熱火連josh都唔放 之後一有消息話放仲以為搞掂

想像唔到有隊波無左dunn唔得

宜家渣都冇 molamola

燈到呢

我狼唔會放垃圾

垃圾既就自己用

富搵返信心啦

真係比牙豬打哂

唔係

kd真係垃圾

哇依張相正

Ben 扯起ful tz 同mb

再燈下又死得啦

而家可以拍埋波行多步入樽都計
算啦, 助攻既野......

但三雙刷得分先有個D

如GREEN ,RONDO就值啦

轉左飲食

食素............?

夫子開始進入tank隊fans嘅領域

病閪同豬 係咪不能共存

OK4都食啦

屌你咩

無啦啦彈隻猩猩出黎

懷念公鹿

Green最誇張個個三雙係得分唔到雙位數

豬：我想撚下波啊…

邊場 有冇highlight

廢鳩D三分依家唔係廢鳩到咁樣點會話得分雙位數都難

Lavine 身型都大隻左好多喎

wiggins 去食屎啦

收mb啦做乜撚

個場係kerr收佢冇比佢拎埋je

所以我一直都覺得76人拎佢黎當j crossover咁用最好 斬分第六人 但狀元黎計就好浪漫咁

我記得啊，真事黎

如果刷埋就大四喜

乜鳩
依加好明顯係比豬閪玩緊

點浪漫法

咁當年登子咪又係咁

draft前已經有留意 上一埸淆啫

打起咗信心 佢會係一個好撚好嘅射手

好穩陣 off ball movement係最大賣點

防守腳步夠快 唯一缺點係唔夠大隻

between今場冇睇

公牛d guard係咪全部進攻傾向99？

湖人果場就快開波啦

Parker

放走holmes騰個位同錢出黎簽bolden 但垃圾時間先出 on99

皇上駕到！！！！！

dunn唔係

富兒子又打鐵

支那狗

WALL今年開季好似好過上年

Ball>Fultz 應該無咩爭議

就係話要俾佢撚多啲先有貨交咯

牙ben同公牛條友咁FD既咩

所以要佢

燈到即刻整過白痴turnover

有5分鐘我巫睇！

本來拎黎平衡lavine d進攻慾 點知仲有成堆

神啊
我願意用FOJ第一場就斷腳黎換Jabari Parker健康

潮人11點先轉台啦
例牌搞半個鐘我皇登基儀式

神：parker斷腳就緊架啦

之前係咪話唔可以拍波

又timeout

kd本身=肥T新轉世靈童

點知玩左一季就發現係垃圾

屌奶星兩個pg合共20中6

holiday 12中4

可惜競爭對手portis 15中8 高parker少少

斷埋另一隻換富健康得唔得

忍唔住kit左聲

佢地d中全部係晒第一節 之後無見佢地入過

斷腳聲？

永遠支持牙豬

都好

foj死去玩輪椅籃球啦

咁唔爭在斷多隻手換埋mb

咁我皇唔斷,Parker就唔健康了

好毒

Portis啲stats成日都幾靚咁，點解上唔到位？

斷埋手換ig同kuz成材得唔得

John wall睇落無咁肥

咁都上唔到位 ？

咁要derrick rose斷埋手手腳腳了

foj preseason走球籃nba都剪highlight比佢 今場到底會有幾多個foj post

我地堂前三擊掌啦

醜樣累事

屌，唔怪得之，睇stats睇唔到個樣

你幻想下佢media day睜大對眼影poster

Ball打bench

唔知佢老竇今年會有咩玩

你大我啊？

搞個兩個親生仔搞到唔得閒啦

笑撚死

熱火call iso call到6秒都入唔到去

今個暑假收左水, 可能就破產唔敢再亂講野

whiteside又受返重用啦？

呢個時候唔draw foul 就去射3分??

WALL係咪ON9

輸左既話, 正宗抵撚死

潮人內線將成廢墟

打緊咩

自信的表現

西波巫

明知自己long shot廢仲射

女人絕殺

好野, 抵撚死

咁樣比人Cup

foj又flop

kelly

湖人隊野笑話來

平時係我豆企係logo等last guard而家比foj企左

今年唔駛減肥喇
去驗腦啦

Lavine

屌你老母foj斷腳啦

咁撚串

-6 je

myboy

痴撚線

WALL成功CARRY熱水絕殺

all star game?

入樽賽

睇緊乜鳩

框都爛

吾皇又話打無球

吾皇又贏

鬥入樽

期待緊等陣mcgee落咗邊個頂c位

LAL POR鬥打快攻達陣咁

beasley

sor 拓荒者fans

今日係夫子失敗日

拓荒都應該GG

咁撚激

摩西過紅海

但por 一嬲都弱智

入樽大戰

唔緊要 呢度冇

反foj

對勇士
起碼輸30分

恭喜湖人斷左連敗記錄

我皇開幕戰就輸咁唔老黎

由熱身賽到依家, Lakers 都打緊超高速run and gun

layman都有正選

季中會唔會爆計

我要開新POST

我潮打到咁快係咪想吾皇斷筋